可唔可以宣佈Monster Hunter World係2018 Game of the Year?

新手老手
有機無機都玩
晚晚psn fd list 80%人屠緊龍
近年無一隻game可以咁痴線

無機點玩

有既買驚 無既買機買驚玩

風頭同division 差唔多

Division 好似頂到一個月左右
出完第一個raid之後直線插水

亞洲區可能係嘅

難啲 任記實有殺手鐧

無聊買咗嚟玩，有咩值得Goty

個啲紙皮？

god of war能否挑機

出左先講啦
一陣變左fallout 4咁就好笑

RED DEAD 2

Game of Year都好睇銷量, 應該拎左9成

我地老任星之卡比拎硬!

多人玩唔等於最好

應該無得輸
利申MHW已經玩左4X HRS

mh拎goty?
你認真？

樓主想笑死人

MH無可能
GOTY除左銷量同受歡迎程度
仲好睇玩法同遊戲內容，例如劇情同細緻度呢啲

上年出地平線都咁樣講,結果佢拎左咩獎

最佳陪跑

我淨係知少人玩嘅一定係垃圾

Sor! 㩒錯負評！

兩隻差咁遠

LAST OF US 2今年出唔出得切?

2018過左1個月就宣布

Game of the month 都有嘅

車尾燈都見唔到啦呢隻⋯⋯

攞goty
老任放水都有機會嘅

老任上年已經GOTY內戰完，今年應該唔會有貨出到

求下r星下年先出rdr2囉

GOTY又吹大左
MH系列好似不嬲都唔係好打得入鬼佬巿場

咁mh拎左了

高質既仲有魔女3, 同真女神轉生
不過應該銷量唔夠拎goty

Red Dead 2啦

魔女3講咗18年出咩？

果時destiny2都係咁啦 過多兩個月先講啦
Sony今年咁多正game

除非keep住出新龍 Free DLC
如果龍DLC要錢 人氣可以直降
咁中有些少機會

咪玩啦, red dead redemption 2 同the last of us part 2 仲未出

未來人

真女神轉生作為本家但係好難砌低外傳嘅P系列啦
本身太異端又太多宗教問題，Persona口味大眾啲所以睇怕好難好似上年咁用入圍GOTY
不過女神5個trailer似用左p系啲模組？

R星岩岩公佈左 10月出RDR2 , 除非再delay , 否則呢隻攞既機會大過mhw好多
仲有老任可能出既 Pokemon

除非今年啲game太屎，如果唔係Mh呢啲純粹攞黎爽下既game係好難攞goty

MHW 好玩係好玩，但完全唔係goty果回事。

今集外傳黎咋
打擊感又弱，連mhxx 十分一好玩都無，點拎獎？

劇情上係第五代
叫做世界係因為官方認為改革程度超越左4到5既程度
好似新驚咁
加上想打入歐美市場 先叫world

今日睇連rdr2 都要避開mhw
延到10月先賣
睇黎唔止連登，全世界都剩係得閒玩mhw
2018goty 如果唔比mhw 咁果個獎既認受性都低到唔使再睇

舊年HZD出果時D人都係咁講, 但3日之後就比BOTW打面
所以勸你睇定少少
另外樓主話MHW多人玩所以應該GOTY
打個比喻
舊年PUBG夠多人玩
但值唔值GOTY就大家心照
雖然MHW比PUBG的確高質
被提名我一D都唔意外
但要說到一定GOTY就有保留啦

睇黎只要唔係呢期出既驚都自動變成要避開mhw
唔洗打飛機打到咁既

無雙都要避開MH